活著何求 微博裡永遠看不夠

活著何求
微博裡永遠看不夠
沒料到佢所J的
竟已是朗的所有
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

冷暖那可憂，回頭切佢碌鳩，
常聽到佢得慘叫，害怕無賓周

朗得到沒有，無法解釋少一金球

邊間教會

龍門教

剛剛聽到望到佢仆到，不知那裏追究。

屌鳩～何求，條撚樣永遠柒不夠！

邊個再推
我唔排除去站務台投訴網網絡欺凌精神病患者

Hi